## Лабораторная работа №2

### Ранжирование признаков

#### Шовкань Ян ПИбд-41

**Запуск:**

* Требуется подключить: numpy, sklearn
* Запустить main.py

**Функционал:**

* Считывание данных из файла о зарплатах в области datasinece
* Нахождение среднего по каждому признаку в логистической модели(размер компании и уровень опыта)
* На основе данных о уровне запрлаты, размере компании и уровень опыта обучает логистическую модель регрессии на определение времени контакта и вычисляет среднюю абсолютную ошибку

**Работа с приложением:**

[Видео](https://drive.google.com/file/d/14TEAkiuO1kGGDoFNg_avxpU49PhflbWt/view?usp=sharing)

![alt text](photo.png "result")

* По среднему значению самыми важными оказался признак company_size
* Точность состовляет +-5%, результат удовлетворительный

